# Wieselschreck



## Getting started

Einfach mit [tampermonkey](https://tampermonkey.net/) oder dem Userscript-Manager eurer Wahl installieren und schon sind Wieselkommentare auf laut.de Vergangenheit.

